胡 杏 兒 宣 布 已 為 人 母

37歲胡杏兒喺2015年同老公李乘德結婚，多年來一直都講到明想追仔，而今日母親節佢就有好消息，佢喺ig宣佈陀B。

今日下午2點杏兒先喺ig貼咗張托住個肚嘅相，之後再post BB嘅超聲波相宣布有喜，最後佢再post咗張老公李乘德錫杏兒肚嘅相，杏兒仲留言話：「Happy Mother's Day to all mothers in the world (including me)! We are so blessed to let you all know that Little Lee is on the way. Little baby Lee is already doing sit ups in my tummy, yes, mummy and daddy can't wait to see you too!! 今年的母親節太特別了，感恩上天送給我們的禮物，感覺好奇妙。我們的李寶寶已經迫不急待在我肚子裏做起仰臥起坐了，寶寶再等一下，爸爸和媽媽也很期待和你見面呢！」

杏兒別出心裁喺母親節宣佈好消息，相信已經陀B三個月，而杏兒o依家同老公正在馬爾代夫Babymoon，佢回應《蘋果》話：「之前一路都唔講得，老公都擔心，三個月前都危險，大家都要保守秘密，好多人都冇講，係最尾最尾差唔多先同好close朋友及屋企人講，現在順利過渡，可以同大家講，都好開心。」講到佢陀B嘅感覺，佢就話：「初初陀B會辛苦啲，會有想嘔，但嘔唔出，好似個胃唔舒服，又冇乜胃口咁。」

問到杏兒陀B會唔會停工，佢就話：「你話拍劇好長時間，又唔係孕婦角色就梗係接唔到啦！不過唔會全面停工，會揀，問過下老公先，屋企人都擔心。我要多謝我奶奶日日喺屋企煮嘢我食。」至於BB係男定女，杏兒就拒絕透露：「老公話唔好咁心擔，等佢大個啲再問醫生，o依家最緊要係等佢健康。」

祝福聲想你都聽到

我這樣討厭 他完美如此

誰人又相信一世一生這膚淺對白

個仔姓李定姓黃?

成個西都係bosco d精

話哂8年
之前仲話要我頂你 你頂我
一齊頂落去

好多女仔即使同十幾廿個賤男或者MK拍拖後，到三十歲咪又係搵返個外表老實既專業人仕黎嫁！MK賤男付出了精液，最後卻一無所有 ！
好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的MK賤男卻只能係心裏回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷 ！新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。

胡囧囧都食得落

屌
個李生咪一鳩樣係mk
肯定偷食咗好多次啦

豬扒都冇得你食 講咩

依條臭西俾過幾多男人屌過？

咪就係
查下佢老公乜料先講啦

能共你hole hole地相處

食過佢好姊妹啦

毒撚飛機文

mk都食左條女最新鮮既時間啦
所謂既專業人士都係食mk爛貨

其實阿囧係好女友黎。。
你見bosco偷食左幾多次。。都忍佢。
唉。8年 對一個女仔黎講 你估易過架

挑 仲以為呢2個都係player唔會生仔

係咪有傳bosco男女都岩?

幾時都話花心男最吸引女人

專一係on9仔